-зачем в программировании нужны циклы:
чтобы не писать одно и то же если нам нужно это повторить несколько раз или повторять бесконечно
повторное выпонение участков кода
-Що таке явне та неявне приведення (перетворення) типів даних у JS?
Когда разработчик выражает намерение переделать значение одного типа в значение другого типа, 
записывая это соответствующим образом в коде, в виде Number(value), это называется явным
неявное преобразование типов - значения могут быть конвертированы между различными типами автоматически
-Опишіть у яких ситуаціях ви використовували той чи інший цикл в JS.
while <умова> do - если нужно сначала проверить условие а потом сделать, например если число больше 18 вывести на экран сообщение
do
while <умова> - если нужно сначала спросить какое-то значение а потом проверить условие
for - повторяет действия, пока не произойдёт какое-либо специальное событие
 